原來藍營KOL100計劃已經好撚成功 好多藍色知識型時政型煮食型彈起左 黃營點反擊好?

穆SIR
觀點
新潮民
新潮民2.0
.
.
.
.
.
.

屎當真

穆SIR, 新潮民 成撚日灌啲大中華歷史比啲人

WFC
圍爐

我地有世澤同細良兩個打十個
唔怕喎

佢地係圍爐就好, 我未睇過藍野, 個次係睇下RTHK都彈出黎

批鬥緊邊個唔係根正苗「黃」，唔得閒理住

呢兩件ON9架喎

可以點
一大班人跟住PR條尾係度鬥黃channel

新潮民 y2k條條片都廿幾三十萬，就到燒生level

咁有時係家仇邦恨前面，痴去藍營到好難唔比人屌

呢個先恐怖，有晚我播住聽rthk打機，自動播放去撚左新潮民，我一聽唔對路，一睇藍到仆街，睇下view數，我先驚原來kol去到呢個地步

屌鳩d 黃色youtuber 唔夠黃先

啱啱開無痕，一堆中天奶共片上熱爆再加一堆殘體字

拉落去有黑超哥有觀點

Dklm
試當真咁多資源拍得幾萬

藍絲channel 日日出垃圾就輕易幾十萬

無個識

d view 數 真先算啦
安心出含都三百萬

無個識x2

黃營內戰緊

佢地d view 數, subscribe數一向都同一般channel 唔同.

安心可能做，但條條好似新潮 民咁過十萬就好重皮啦
而且唔好唔記得，以往立法會選舉長期有四成選票投建制

屋企人藍絲 日日新潮民 當新聞聽

所以咪話好危險
頭先開無痕都見黑超哥, 根本KOL 100 好恐怖, 連燈仔一味呃自己話假數

唯一真黃營：連登仔

只限網上，真人都係住藍地產起嘅樓，打藍老細嘅工，多數都係食藍店

但係冇上過youtube熱門

Y2K有

黑超哥琴日上完熱爆, 中天幾條奶共, 同啲簡體都有上熱爆

藍絲出錯時藍絲反應：唔幫襯，唔反對、低調處理
黃絲出錯時黃絲反應：黃大撚哂咩？你偽黃！出十個post 批鬥你

藍人見唔到

藍絲就咁多人睇
我推啲黃絲就推唔郁

呢堆黃色Youtube Channel出左新片得咁少views？

將自己嘅理念拉低同你口中嘅藍絲一個水準仲想沾沾自喜

咁點解你一開始唔做藍絲？唔洗用腦奶下未得囉
次次見連登仔講呢句就好尷尬 係到爛鬥爛

你慢慢囉好嬲好嬲，鬥下黃先

講乜鳩呀屌

都唔知佢地做乜

唔係好明點解會有咁多view
上網正路都係後生d, 應該會係黃多好多倍
身邊識既人同上ig都係90%黃
點解一個咁既yt channel會咁多人support, 除左造假真係諗唔通

youtube 推介

好多中坑老坑而家屋企有智能電視，手機，上最多就係youtube，我個到私樓成日落街大堂見到老坑開啲普通話假新聞channel去播，或者垃圾藍channel
世界變左啦，網絡youtube唔止係後生專利

有人睇，觀看時間比例高多互動（cls）youtube 演算法會推介比更多人

得閒開下無痕上youtube首頁，好多殘體channel，又多藍營同tvb

係連燈輕敵，又少推黃channel（少唔等於無，有推好青年，小薯茄 arm channel既），好似鄭敬基咁我推左好多次都推唔郁，有兩個黃色講香港歷史又係推唔郁
鍾共垃圾po就1001

感謝推PO

同溫層令到你以為真係咁多黃啫
現實大撚把藍絲

8964? 文革？
大中華歷史之一

知你用心良苦

推
唔聲唔聲由YouTube 開始洗腦

香港長期建制派有四成選票
好多人真係活在FB YOUTUBE同溫層唔記呢點

自己禁去佢地個目錄望下, 全部中國史, 仲要大中華角度
然後時政評論, 藍屍嘔心字眼多到

講歷史有邊個kol 係好睇呢

咩呀，一年前連登仔話唔洗理架

上面已經有個

黃Youtuber 淨係識叫人sub patreon賺錢圍爐取暖

沈旭輝唔計佢為人同過去大灣區
佢肯講歷史個啲片係學到野

燒山比較要小心, 佢個人團隊比佢啲SOURCE唔太可靠
但可以聽

Movistory HK講香港歷史同電影都幾好

迷途小書僮 KC 香港歷史都唔錯

RTHK香港歷史紀錄片, 唔知幾時比條仆街DEL

APPLE呢排請楊穎宇上去做個個香港歷史節目都幾好

因為藍絲有理冇理都會share咗比人先

推

可以點做？咪繼續批鬥大j 果d囉

我翻工辛辛苦苦 放工仲要我睇知識型utuber？？

我剩係想hehehaha
得咁多

On9
你同佢地宣傳？

開個farm，寫script 自動click片嚟播，唔高都難啦

成日youtube 會借啲意推呢啲青奴比我，明明我見親就report。youtube 睇嚟都cctvb 化，差唔多變黨媒。

質疑view數嗰啲我覺得唔使懷疑造假，youtube 優先推藍絲宣傳片，你搭一程車望下周圍，你未必會搵到睇燒山，但一定會搵到個賤種睇陳穎欣、西門梓、肥超。

用富途牛牛買中概股

有個蛋散台，成日畀錢賣廣告。
主力成日見到肥仔傑，同果個空姐牛肉飯。
內容，同y2k一樣都係果d。

其實，大家都明d 數點黎吧。5毛大軍咁勁，要有呢個數有幾難。

我夠唔明點解有個26歲咁後生，走去打科興打到面癱囉！
聽佢訪問，字正腔圓，無鄉音先奇怪……

睇歷史我會睇呢個channel:

數字假既，買view 買subscribe 好平

做到大J, Sunny and Creamy 呢種掃貨力先講啦
同時又做到Coco哥移民英國潮YouTube再講

我老母日日都幫佢地+至少1view
仲會周街share
日鳩日播到撚咁大聲
淨係聽倒佢地把太監聲已經炆

咩水黎 聽都未聽過

成班退休廢老日日開住嚟loop
我屋企就有2個
黃營人個個都要返工返學

YouTube 唔知乜事。我完全冇開過藍kol channel 但屾好多殘體同藍kol 俾我

黃營冇大台就冇可能組織到攻勢

營你老母

無啦，成班黃衛兵搞分化鬥黃
連馬田都被瘋狂污化化
望吓娛台某人不分日夜自推個追擊帖
究竟咩人可以唔洗返工咁款咁得閒全天候追擊
追擊支共政府又唔見佢哋咁落去喎

呢啲就唔批鬥
剩係批自己友

其實乜水.... 無一個識

驚西咩
藍絲梗係要睇藍絲kol
唔通同你一齊屌政府
你當2000m bule C死架

佢哋嗰啲whatsapp呢 全部都係呢啲片

輸了

開頭用錢買 view上熱門, 背後又會用 bot click 晒藍絲所有片,
等 youtube 背後個 database 記住 呢類人都鍾意睇呢類型既片
建立片種關聯性,
到 d 老野不自覺按左條link 去睇,
youtube 個 formula 之後就不斷推同一類型片俾你睇.
d 老野無野做, 會不停係 youtube loop 住播片, 推高 view 數,
今時今日佢地個 base 夠大, 好易推片推高 view 數,
view 數高, youtube 又會推做熱門.

要破佢地就要時不時拎 d 老野電話出黎,
最緊要 dislike, 同按 "不要推播此頻道"
之後再block 或 report 呢d channel,
同時 subscribe 黃 channel,
但唔好幫佢地 subscribe 杜文澤, barry 晚報
呢類 後生 channel 或勁多粗口 唔啱佢地.

老野就要 subscribe 台灣 channel 如三立, 大紀元, 升旗易得道, 蕭生
呢 d 用普通話 channel 或者會講下歷史野, 又會講中共 d 衰野
最好有陰謀論就啱 (升旗易得道)
始終老野都係大中華膠多.

做得多, youtube 背後個演算法 就會 update 到,
youtube 之後就推 d 反共片俾你.
我老豆就係成功例子.

完全冇人鬧過啲藍channel
反而黃就日日被自己人批鬥

一個所謂藍色KOL都未聽過
全部都係垃圾

乜
連登仔除自己以外嘅連登仔都係偽黃

理得佢真唔真
起碼人哋有分紅
賺好多

幫佢unsub咗佢啦

其實，arhotv掃貨力得大J同腩田一半咋。

有咩意思
根本而家香港人黃多定藍多，都會係中共玩晒
而家大家一齊玩加速主義仲好，呢啲藍kol就批鬥佢地唔夠愛國

All sold out

有藍既唔屌走去屌黃既仆街

1個都唔撚識
藍絲得閒冇野做又廢冇工返 收錢睇片當返工刷rate
認真冇得鬥

要鬥就鬥長命 等班藍絲廢老死

說別的 說別的 佢哋同蘋果都係藍 (連登仔話)

我講緊訂閱數
大J同腩田 90幾萬
arhotv 40幾萬

Pin呢個
真心推介

呢個心態唔好
遲早舊餅比佢愈分愈多

聽都未聽過就話已經彈起左

有人「出錯」時批評同「鬥黃」點解可以撈埋一齊講？

我食金拱門夠和支持中共無關係啦
呢度啲人咪又亂扣帽子屈你奶共